# BTRooster Lite
BTRooster Lite is een roosterapp gemaakt voor het Calvijn College

De code is gepubliceerd onder de licentie GPL (GNU GENERAL PUBLIC LICENSE) versie 3

DEZE REPOSITORY IS NIET MEER ACTIEF
ZIE [GitHub](https://github.com/RutgerBroekhoff/btrooster-lite)